突然被見工

是咁的，前排經大學老師介紹下識左某間大公司既project manager，佢好好人咁將我介紹埋比另一間大公司B，公司B約左我見個面，但係我同公司B既距離令我完全想推左佢，我應該點做

利申，有份full time，細公司，做左兩年幾，想轉工

問可唔可以Video call

在情在理都要去

小薯冇得揀了，果邊老闆想見我

唯有見佢一次

畀下面去見下, 咪當見識下, 聽下人地公司做緊乜囉, 見左又唔一定要accept offer

當買一個機會囉！

講錢姐